其實另一半已經唔會主動約你 係咪代表佢唔愛你

自問自己已經唔會成日煩住佢 佢要踢波打機我都唔會干預 比足球夠既空間比佢
但係佢就成日唔會預時間比我 我自動約佢既時候 都一次又一次用唔同理由推我 一時話唔舒服 一時話攰 一時話約左同事 最過分既係佢明明約左我 之後又突然放我飛機 話有同事生日 當我話佢既時候 佢竟然話約我一個容易過約佢d同事 所以佢會簡同佢d同事出 但一句道歉都無就放我飛機 仲怪返我轉頭
每次都係我主動約佢 但當我問佢星期六有咩野做既時候 我都未約佢 佢已經講明唔得閒 我話想去既地方佢都會推我
佢話拍拖唔代表要見 咁其實拍黎做咩？同空氣拍拖？ 我地又唔會成日傾電話 咁點去維繫？
我地拍拖4年 但佢一次又一次令我失望 我真係心灰意冷
我係咪應該放棄
利申 到左深夜時份想呻下

足夠既空間*

見得少左係正事定其他事
就咁睇唔多樂觀

佢要返工我無怪佢 但佢放假寧願去踢波 打機 同同事出街唱k 都唔會同我出 我只不過係約佢收工時間食餐飯 都可以放我飛機

準備中出即飛

仲唔放手等咩

一齊左四年 大家經歷左好多野 我會唔捨得

份工翻左幾耐 唔係翻工屋企同你就等於全世界
如果佢直情冇放你入佢生活度 咁真係凍過水
打波有冇叫埋你呀 朋友生日都可以叫埋你.....

返左半年左右 成日收工會同team既人飲野
我有去睇過佢踢波既 但佢已經無叫我去 而朋友生日都無叫我

聽到已經覺得灰
你有無反映過唔開心不滿
如果講過佢都仲無意思為你稍微改善下
姑勿論改唔改到，至少顯示出有聽有反省有考慮你感受，咁都仲有救
無的話，算罷啦絲打，四年感情係好難忘，但你又可以死拿住啲四年回憶幾耐

幾時開始㗎

有時唔好因爲一齊得耐而捆綁咗自己
如果拍拖嘅生活都唔開心 就完喇 無謂為咗所謂嘅承諾行落去 世界總有其他人妳係更鐘意 一齊得更開心

就算佢有變 都只係維持一陣 過一排又打回原形
係我生日既時候 佢都有請假陪我
最灰既係 佢從來無同我提過將來 我好驚一直咁樣落去 同佢會無結果

中學果時開始

真係拍緊拖？好似online game咁 一齊唔一定要見

有朋友早幾日都係咁樣散左 得出既結論係唔主動個方只剩下習慣

其實係呢四年間 佢試過偷食一次 帶左個女仔上佢屋企打機 但佢堅稱無仆過 但有錫過 果時我心痛左好耐 最後都選擇原諒佢 後期佢有一排個人好depressive 成個人變得神神化化 我好驚佢一直都係咁 佢咩都收收埋唔同我講 話我幫唔到佢佢 佢而家個人開朗返 我都安心d 但佢而家比之前對我差左好多 我不斷反思自己究竟係咪值得一齊落去

我聽完都覺得好荒謬 我自問自己唔係果d超煩膠女友
但佢可以一星期連見都唔見 我唔自動約佢 會keep住繼續唔見

可能真係
佢地一齊左幾耐

咁都可以捱到四年

唔一定有第三者 但肯定佢已經唔愛你

我仲有咩方法可以test佢係咪唔再愛我
如果真係 我會死心

你試下唔搵佢唔約佢睇下會點
但就算佢主動番應該都只會係兩三個禮拜貨仔
就咁睇你對佢都係可有可無
朋友同打機仲重要過你
同埋一齊四年都冇討論過將來
佢應該都冇咩人生計劃可言
你地遲早都係散

So sad but true 如果佢唔主動搵返我 我應該會心死 唔會再搵佢 我真係好驚到左適婚年齡 佢都係一d計劃都無 我同佢同年 可能男仔到果個年齡果時仲好青春 但女仔到時真係咩保障都無

偷食呢家嘢 雖然妳當時好唔開心 但我估妳真係幾愛佢先包容到
但最緊要係妳仲愛唔愛呢個人 唔好因爲對方心入面有無自己而決定呢段關係嘅未來 妳覺得佢唔嗲唔吊 又無plan 而好唔fit自己plan 未分手

如果佢心入面無樓主 咁仲叫拍拖 單戀咋喎 佢唔鍾意你咪分手 哂大家時間 最緊要係你決定左分手就唔好心軟 拖嚟拖去 盞自己辛苦

前女友都係咁，最後被分手

我同樓主都有d似
我同佢一齊左三年幾
佢一直都係唔嗲唔吊 不論係佢自己既人生 定我地既將來 都毫無計劃
放假唔會諗去邊 成廿中先做第一份full time
到早幾個月 我覺得我無以前咁愛佢
開始包容唔到佢既不好 我就放棄了
樓主 及早放手 唔好晒大家時間

樓主我同你一樣拍咁耐，唔同嘅係我一直都有出聲希望佢會改
但可能嘈交嘈得多，佢覺得同我嘅睇法愈來愈唔同
其實諗返轉頭，佢係愛我嘅，只係我冇比足夠空間佢逼左佢去牆角
今日後悔已經太遲
佢已經對我地嘅關係冇曬信心，覺得行唔到落去了

樓主件事同呢番說話我完全relate到
我當時拍咗4年幾，又係得返感情同習慣，無咗當初嗰種sweet，唔珍惜對方
散咗兩年幾，雖然知道佢唔再係以前嘅佢，但成日會stalk佢ig，每每重遊舊地都會pick up返好多忘記咗好耐好sweet嘅回憶
已經唔想再拍拖，怕段段同佢一齊記憶被沖得更淡
分不清咁樣算思念，還是陰影

感同身受
其實得返感情同習慣我一定都唔介意
點解對方要走 呢個loop一億次都搵唔到答案

你係咪都係諗緊 結婚之後都會遇到呢個問題，需要習慣/克服，而唔係逃避？

其實如果佢走，即係新鮮感對佢嚟講依然重要，死症

我都有出聲 但有時佢會覺得我無理取鬧
我覺得佢既行為已經令我地去唔返以前果種sweet同拍拖既感覺
同佢見得最多既係同佢家人節日既聚會
已經無咩二人世界 可能佢已經厭左
慢慢變左做習慣
唉 咁你幾時先可以重拾返心情

一係就你已經完全唔重要
一係就佢真係懶過屎

兩樣都接受唔到

我都係咁... 今年6月捱完三年long d 番左香港
以為可以見多啲 點知佢讀左master 之後寧願將所有時間約佢班新同學 但永遠都無主動約過我
我問親佢都話busy with studies
自問都唔係好chur既女友 所以我完全明白樓主你既感受
利申： 已散

冇錯
暑假次次約佢佢都話唔得閒
飛咗我之後一個月有新仔

其實新鮮感對佢黎講真是好重要
但拍左四年幾，仲有新鮮感好難

仲sad緊
佢話復合會即刻應承果種

我一直都有叫佢改 但佢過一排又打回原形
唉 可能佢對我已經無左戀愛既感覺
我前日發完佢脾氣後 佢搵都無搵過我

佢又用咩藉口的推你？
唉 我分左手後應該好難好快再投入新戀情

如果佢懶既就唔會應其他人約而唔理我
重點係佢已經無再做主動果個
我覺得忙係藉口 如果真係想見 收工或者點都會抽時間見

我地而家係咩新鮮感都無 唉 真係唔知如何重拾
我成日覺得當佢遇到更好既 就會離我而去

何必呢 唉 比d時間大家 希望佢要求復合既時候 真係會反省自己啦

傻妹，一睇就知佢個心去左第2個到啦，你對佢黎講已經唔重要，遲早散，你不如爽爽快快分手啦，未訂婚就搵個第2個更好，你咁樣落去遲下仲痛苦，佢最後都會咁樣等件事自動完結或者其中一方開口話分手，唔捨得就緊架啦，但分手係最好既選擇

可能佢就係遇到第二個所以同我講分手

分手啦

樓主加油
睇下有無得救

其實同朋友係開心好多
放工仲要諗食乜乜乜
仲要受港女脾氣係好煩
一星期出1次街夠晒